做咩無人提1548金斯瑞生物科技

已經連續大升2日

有無人仲未上船

妖股

有人提咪即係散水囉
呢期生物科技股幾掂

殊

今次最少都30啦

識貨喎師兄

升撚咗兩日先講，想搵傻仔按火棒呀？

好撚妖呢隻

藥明信達君實康希諾金斯瑞
隻隻都成倍咁濟
不過大陸人炒得最熱就金斯瑞
北水嚟得快走得快要小心

二月10蚊唔見有人叫撈

你買埋我果份
炒得快跌得快

佢哋追漲殺跌快過香港人好多
一唔對路記得落車

好撚多人無經歷過呢隻野
9蚊炒上34 只係一個月
家陣上車都未遲

但唔好忘記可以一日跌47%

呢句野真係萬能Key

如果我聽日開po 係咪可以屌我升左三日先講

妖先搵到錢

之前以為佢一跌不起

點知尋日見有異動 即刻狗沖

你唔賭 咪睇我地賭
唔好之後眼紅入場就ok

2月差唔多撈咩都搵到錢啦

多謝提醒

今次目標$30

睇分鐘圖 30分一棍9%勁霸氣
屌 今日最尾個注加碼加係最高位22.75

有買貴無買錯 聽日一齊gogogo

尋日on99 22蚊放左
但我睇應該仲有一棍
應該上埋25先回

日復日:
尋日on99 25蚊放左
但我睇應該仲有一棍
應該上埋28先回